721官警黑勾結策動元朗站恐襲關係圖（請廣傳）

721官警黑勾結策動元朗站恐襲關係圖（請廣傳）

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

手足被影擺上fb，快啲同我入曬黎report救人

啱用就攞去文宣用吧